3 用戶提前解約求教

有冇3台嘅巴打指教下
用左兩個月已經頂唔順
屌仲簽左兩年
咁啱HKBN 打過黎話有4G冇限data 78蚊抵屌plan
好想轉過去

簽左咩plan
用左十年都冇乜野
係地鐵番放工同埋啲偏僻地區收得好差

5G 全速3G plan
過左跌至128
我番工經常性斷
利伸偏遠地區番工

3g plan
btw 去到咩區 成日都斷線咁慘

口岸 係咪咩台都差？我見同事smartone 唔錯但佢係4G冇限
但即使市區3仔都間竭性斷
老老柒柒係HKBN 好吸引

hkbn 個個正wor 有無sales 彈